聽日 投票重點briefing

重點：做港豬，心平氣和

除左上面張圖，
大家記得一定要 心平氣和，
港共政權最想 delay開票/腰斬選舉
總之我地就要保住個選舉 順利進行
（我地追求民主，所以要尊重 公平選舉）

聽日一定要0730 投票！
之前d人話 咁早阻住 要返工既人 投
如果真係有手足要返工，
我諗出句聲 一定有人讓

但係如果 俾人腰斬，真係後悔都揼春

估算：
聽日 老人院 投完票，
可能會有小量鄉黑攪事，
跟住防暴 話情況混亂 唔俾人入去投票
相信呢個時候大家會好嬲，
想打鳩個黑警

但請緊記
聽日做港豬，
可圍觀，可拍攝，可細聲抱怨
總之，不為 腰斬選舉負責

如果港共政權 風頭火勢都腰斬
將會係另一國際核彈，我地要送佢一程！

自推1/5

防暴守站，用意挑釁，隨時截查，稍有差池，連人帶走，冇得投票
記緊要冷處理，要鬆容，不中計，聽日我要投到票

今次「同統計員講投建制」有少少問題，因為多區都得兩個候選人，唔似選立法會有得配票。如果咁做，令建制覺得夠票而提早玩嘢關站，會令好多真正想投既人冇得投。
所以係咪得兩個候選人既票站講投咗民主，三個以上既講投咗民建聯？

利申：投建制/白票不得好死

再推2/5

推

推3

心平氣和，忍一日咁多，以後慢慢再同狗玩